台灣金門列嶼海漂流豬屍驗出非洲豬瘟！

支那話隻豬無病，係企途偷渡游水去台灣遇溺斃命

趁注意力都在肺炎上搞偷襲
支那豬真係屌你老母

到呢個時候仲諗住害人 呢個國家真心冇得救

化武